其實點解要幫貓剃毛

點解⋯⋯認真問，想知

一係就懶醒覺得隻貓夏天會熱 一係就自己鼻敏感/唔想痴到成身毛 一句講曬人類的錯 除非隻貓有皮膚病先有需要剃